武漢展開「感恩教育」 籲市民「感恩總書記、感恩共產黨」

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢爆發的新型冠狀病毒疾病（COVID-19，下稱武漢肺炎）疫情持續延燒，中國武漢市委書記王忠林昨（6）日晚間宣布，要對全市廣大市民展開「感恩教育」，呼籲市民「感恩總書記、感恩共產黨」，並且「聽黨話、跟黨走，形成強大正能量」。

綜合外媒報導，王忠林表示，武漢市全面對抗武漢肺炎疫情這幾個月以來，「在習近平總書記親自部署、親自指揮和黨中央堅強領導下，解放軍及全國各地先後派出數百支醫療隊，數萬名醫務工作者集結馳援武漢，全國捐贈物資源源不斷」。

王忠林強調，「武漢人民是英雄的人民，也是懂得感恩的人民」，因此要在廣大市民與黨員幹部中展開「感恩教育」，呼籲市民「感恩總書記、感恩共產黨」，並且「聽黨話、跟黨走，形成強大正能量」，還要「宣傳群眾、發動群眾、依靠群眾，做好疫情防控工作」。

連肺炎大爆發都要感謝黨洗唔洗玩咁盡呀

香港都要
聽黨話，跟黨走

源頭兼隱瞞導致全世界大爆發,都可以屈美國係源頭兼救左全世界,而家去到最重要一步,就係感謝黨同習

習種十誡?

癡L線

天滅中共先

[size=7]西朝鮮[/size=7]

習姓王朝

今次真係學金仔變西朝鮮啦

一日有共產黨 就睇到世上有幾荒謬

咱們在北京的雜近平,願奴都尊你的名為聖

假的！

from品蔥

跟黨走

还有党

感謝黨中央消滅老化人口

感謝黨令我地可以提早投胎來生再做支那人 Yeah

感恩總書記賜給武漢人新的病毒，好讓總書記能有機會在中國人民見證下親自指揮打好疫情阻擊戰

on9過北韓

push

謝主隆恩？

推